大家繼續十點鳩叫 繼續燃點希望

今日聽到我屋邨原來有人叫
真係好滾動

頭先小妹同媽咪#metoo集會番到屋邨就聽到有人叫
咁我就即刻係屋企樓下回應番個巴打
然後又大叫多句「香港人加油」就跑走左
因為之前比藍絲係地鐵恐嚇過
所以好驚比人打
之後入𨋢好多人
我媽係度笑我洗咩驚

唔知係咪我個舉動太好笑
突然有個姐姐話：阿妹 你咁叫唔得架 要對住窗口叫先傳到周圍
我個刻真係好滾動 聽頭個句以為係鬧我
聽完之後眼濕濕咁笑住點頭 話我聽日再試

最後出𨋢仲有個哥哥同我講：期待聽日聽到你把聲
真係好開心原來大家都支持

所以大家唔好睇少呢個鳩叫
真係可以比到力量各位手足
係抗爭到好攰好絕望嘅時候比到力量各位

最後 五大訴求 缺一不可

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

希望大家繼續叫啊

頭先係地鐵站聽到有人大叫
嚇左一嚇
不過真係好正

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見